有冇人新制讀到中四中五就退左學？

1. 點解退學?
2. 有冇轉到去VTC/其他課程繼續讀?
3. 而家過成點?

係屋企數銀紙